有冇人覺得 交響樂個種齊 好睇過dance個種齊。 可能因為個氣勢唔同

推

3條片都係bolero想點

喂搵到好野
The Danish National Symphony Orchestra 好似好撚勁咁

聽緊依首

引力邊緣都有 正撚到傻

娛樂台終於有高質post

音樂台開啦

我都想呀on9
但屌佢老母音樂台

1)少人到仆街(樂器區)
2)分太細
3)唔入細區=Kpop台

+上我係娛樂台之神緊係要開係到

支持